# IH homework 2022 03

## Sample Progect

## Author
Buchin Yury

## Special thanks
[Maxim Shcherbakov](https://www.youtube.com/watch?v=GFLj-8QjudA)

BIT.GAMES

## HomeWork
* (Done) Исправить баг: добавить поведение при наложении позиции врага и игрока
* (Done) Собрать свой уровень на основе протатипа:
не нашел ссылки на проект и в итоге собирал все с нуля
* (Done) Добавить новую механику
добавил преследующего врага
